{
    "zh": {
        "20": "20",
        "50": "50",
        "100": "100",
        "%sNote:%s Mercurial does not support password authentication for SSH. Do not put the username and key in the URL. If using Bitbucket and SSH, do not supply your Bitbucket username.": "%sNote:%s Mercurial不支持SSH的密码验证。不要在URL中输入用户名和密钥。如果使用Bitbucket和SSH，不要提供您的Bitbucket用户名。",
        "%sNote:%s When using SSH protocol for GitHub or Bitbucket, enter an SSH key only, do not enter a username (other than git). Additionally, GitHub and Bitbucket do not support password authentication when using SSH. GIT read only protocol (git://) does not use username or password information.": "%sNote:%s当为GitHub或Bitbucket使用SSH协议时，只输入SSH密钥，不输入用户名(git除外)。此外，GitHub和Bitbucket在使用SSH时不支持密码验证。GIT只读协议(GIT://)不使用用户名或密码信息。",
        "(defaults to %s)": "(默认为%s)",
        "(seconds)": "(秒)",
        "<p>\n                Enter inventory variables using either JSON or YAML\n                syntax. Use the radio button to toggle between the two.\n            </p>\n                JSON:\n            <br/>\n            <blockquote>\n            {\n                <br/>\"somevar\": \"somevalue\",\n                <br/>\"password\": \"magic\"\n                <br/>\n            }\n            </blockquote>\n                YAML:\n            <br/>\n            <blockquote>\n                ---\n                <br/>somevar: somevalue\n                <br/>password: magic\n                <br/>\n            </blockquote>\n            <p>\n                View JSON examples at\n                <a href=\"http://www.json.org\" target=\"_blank\">www.json.org</a>\n            </p>\n            <p>\n                View YAML examples at\n                <a href=\"http://docs.ansible.com/YAMLSyntax.html\" target=\"_blank\">\n                docs.ansible.com</a>\n            </p>": "<p>\n                使用JSON或YAML语法输入库存变量。 使用单选按钮在两者之间切换.\n            </p>\n                JSON:\n            <br/>\n            <blockquote>\n            {\n                <br/>\"somevar\": \"somevalue\",\n                <br/>\"password\": \"magic\"\n                <br/>\n            }\n            </blockquote>\n                YAML:\n            <br/>\n            <blockquote>\n                ---\n                <br/>somevar: somevalue\n                <br/>password: magic\n                <br/>\n            </blockquote>\n            <p>\n                Vea los ejemplos de JSON en\n                <a href=\"http://www.json.org\" target=\"_blank\">www.json.org</a>\n            </p>\n            <p>\n                请参阅中的YAML示例\n                <a href=\"http://docs.ansible.com/YAMLSyntax.html\" target=\"_blank\">\n                docs.ansible.com</a>\n            </p>",
        "<p>Pass extra command line variables to the playbook. This is the -e or --extra-vars command line parameter for ansible-playbook. Provide key/value pairs using either YAML or JSON.</p>JSON:<br /><blockquote>{<br />&quot;somevar&quot;: &quot;somevalue&quot;,<br />&quot;password&quot;: &quot;magic&quot;<br /> }</blockquote>YAML:<br /><blockquote>---<br />somevar: somevalue<br />password: magic<br /></blockquote>": "<p>将其他命令行变量移动到手册中。 这是Ansible手册的命令行参数-e或 -extra vars。 使用YAML或JSON提供键/值对。 请参阅Ansible Tower文档以访问语法示例。</p>JSON:<br /><blockquote>{<br />&quot;somevar&quot;: &quot;somevalue&quot;,<br />&quot;password&quot;: &quot;magic&quot;<br /> }</blockquote>YAML:<br /><blockquote>---<br />somevar: somevalue<br />password: magic<br /></blockquote>",
        "A schedule name is required.": "需要一个时间表名称。",
        "A value is required": "需要一个值",
        "A value is required.": "需要一个值。",
        "ABOUT": "关于",
        "ACTION": "行动",
        "ACTIVITY DETAIL": "活动的细节",
        "ACTIVITY STREAM": "活动流",
        "ADD": "添加",
        "ADD A NEW TEMPLATE": "添加一个新模板",
        "ADD A TEMPLATE": "添加一个模板",
        "ADD SURVEY PROMPT": "添加调查提示",
        "ADDITIONAL INFORMATION": "额外信息",
        "ADDITIONAL_INFORMATION": "额外信息",
        "ADMINS": "管理员",
        "ALL ACTIVITY": "所有活动",
        "ANY": "任何",
        "API Key": "API密匙",
        "API Service/Integration Key": "API服务/集成键",
        "API Token": "API令牌",
        "APPLICATION": "应用程序",
        "APPLICATIONS": "应用程序",
        "ASSOCIATED GROUPS": "相关的组",
        "ASSOCIATED HOSTS": "相关的主机",
        "About": "关于",
        "Access": "访问",
        "Access Key": "访问密钥",
        "Account SID": "账户SID",
        "Account Token": "账户令牌",
        "Action": "行动",
        "Actions": "行动",
        "Activity": "活动",
        "Activity Stream": "活动流",
        "Add": "添加",
        "Add Credentials": "添加凭证",
        "Add Inventories": "增加库存",
        "Add Permissions": "添加权限",
        "Add Project": "添加项目",
        "Add Survey": "添加调查",
        "Add Team": "加入团队",
        "Add User": "添加用户",
        "Add Users": "添加用户",
        "Add Users to this organization.": "向该组织添加用户。",
        "Add a group": "添加一个组",
        "Add a host": "添加一个主机",
        "Add a new schedule": "添加一个新的时间表",
        "Add a permission": "添加一个权限",
        "Admin": "管理",
        "Administration": "政府",
        "Admins": "管理员",
        "After every project update where the SCM revision changes, refresh the inventory from the selected source before executing job tasks. This is intended for static content, like the Ansible inventory .ini file format.": "在SCM修订更改的每个项目更新之后，在执行作业任务之前，从所选的源刷新库存。这适用于静态内容，比如Ansible inventory .ini文件格式。",
        "All": "所有",
        "All Activity": "所有活动",
        "All Jobs": "所有工作",
        "Allow Provisioning Callbacks": "允许配置回调",
        "Always": "总是",
        "An SCM update does not appear to be running for project:": "SCM更新似乎没有为项目运行:",
        "An SCM update does not appear to be running for project: %s. Click the %sRefresh%s button to view the latest status.": "配置管理更新似乎没有为项目运行:%s。单击%s刷新%s按钮查看最新状态。",
        "Ansible Environment": "Ansible环境",
        "Answer Type": "回答的类型",
        "Answer Variable Name": "回答变量名",
        "Applications": "应用程序",
        "Are you sure you want to delete this notification template?": "您确定要删除此通知模板吗?",
        "Are you sure you want to delete this team?": "您确定要删除这个团队吗?",
        "Are you sure you want to delete this user?": "您确定要删除此用户吗?",
        "Are you sure you want to delete this workflow node?": "您确定要删除此工作流节点吗?",
        "Are you sure you want to delete this {{ resourceType }}?": "您确定要删除这个{{resourceType}}吗?",
        "Are you sure you want to delete this {{deleteMode}}?": "您确定要删除这个{{deleteMode}}吗?",
        "Are you sure you want to disassociate the group below from": "您确定要将下面的组与之分离吗",
        "Are you sure you want to disassociate the host below from": "您确定要与下面的主机断开关联吗",
        "Are you sure you want to permanently delete the group below from the inventory?": "您确定要从目录中永久删除下面的组吗?",
        "Are you sure you want to permanently delete the host below from the inventory?": "您确定要从目录中永久删除下面的主机吗?",
        "Are you sure you want to permanently delete the inventory source below from the inventory?": "您确定要从目录中永久删除下面的目录源吗?",
        "Are you sure you want to remove the %s below from %s?": "您确定要删除%s下面%s吗?",
        "Are you sure you want to submit the request to cancel this job?": "您确定要提交取消此作业的请求吗?",
        "Arguments": "参数",
        "Ask at runtime?": "在运行时问吗?",
        "Associate an existing Instance": "关联现有实例",
        "Associate an existing group": "关联现有组",
        "Associate this host with a new group": "将此主机与一个新组关联",
        "Auditor": "审计师",
        "Authentication": "身份验证",
        "Authentication for network device access. This can include SSH keys, usernames, passwords, and authorize information. Network credentials are used when submitting jobs to run playbooks against network devices.": "网络设备访问的身份验证。这可以包括SSH密钥、用户名、密码和授权信息。当提交作业以在网络设备上运行playbook时，使用网络凭据。",
        "Authentication for remote machine access. This can include SSH keys, usernames, passwords, and sudo information. Machine credentials are used when submitting jobs to run playbooks against remote hosts.": "远程机器访问的身份验证。这可以包括SSH密钥、用户名、密码和sudo信息。当提交作业以在远程主机上运行playbook时，使用机器凭据。",
        "Authorize": "授权",
        "Authorize Password": "授权密码",
        "Availability Zone:": "可用性区域:",
        "Azure AD": "Azure AD",
        "BROWSE": "浏览",
        "Back to Top": "回到顶部",
        "Base path used for locating playbooks. Directories found inside this path will be listed in the playbook directory drop-down. Together the base path and selected playbook directory provide the full path used to locate playbooks.": "用于定位playbook的基本路径。在此路径中找到的目录将在playbook目录下拉列表中列出。基本路径和选择的playbook目录一起提供了用于定位playbook的完整路径。",
        "Become Privilege Escalation": "成为特权升级",
        "Browse": "浏览",
        "By default, Tower collects and transmits analytics data on Tower usage to Red Hat. This data is used to enhance future releases of the Tower Software and help streamline customer experience and success. For more information, see\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a target=\"_blank\" href=\"http://docs.ansible.com/ansible-tower/latest/html/installandreference/user-data.html#index-0\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tthis Tower documentation page\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t</a>.  Uncheck this box to disable this feature.": "默认情况下，Tower会收集Tower使用的分析数据并将其传输给Red Hat。 此数据用于增强Tower Software的未来版本，并有助于简化客户体验和成功。 有关更多信息，请参阅\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a target=\"_blank\" href=\"http://docs.ansible.com/ansible-tower/latest/html/installandreference/user-data.html#index-0\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tTower文档页面\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t</a>.  取消选中此框可禁用此功能.",
        "CANCEL": "取消",
        "CHANGES": "变化",
        "CHECK": "检查",
        "CHOOSE A FILE": "选择一个文件",
        "CLEAR ALL": "清除所有",
        "CLOSE": "关闭",
        "COMPLETED JOBS": "完成工作",
        "CONFIGURE {{ BRAND_NAME }}": "配置{{ BRAND_NAME }}",
        "CONFIRM": "确认",
        "COPY": "复制",
        "COULD NOT CREATE TOKEN": "无法创建令牌",
        "CPU": "CPU",
        "CREATE %s": "创建%s",
        "CREATE APPLICATION": "创建应用程序",
        "CREATE CREDENTIAL": "创建凭据",
        "CREATE GROUP": "创建组",
        "CREATE HOST": "创建主机",
        "CREATE INSTANCE GROUP": "创建实例组",
        "CREATE INVENTORY SOURCE": "创建库存源",
        "CREATE SCHEDULE": "创建时间表",
        "CREATE SCHEDULED JOB": "创建计划工作",
        "CREATE SOURCE": "创建源",
        "CREATE TOKEN": "创建令牌",
        "CREATED": "创建",
        "CREDENTIAL": "凭证",
        "CREDENTIAL TYPE": "凭证类型",
        "CREDENTIAL TYPE:": "凭证类型:",
        "CREDENTIAL TYPES": "凭证类型集合",
        "CREDENTIALS": "凭证",
        "CREDENTIALS PERMISSIONS": "凭证的权限",
        "Cache Timeout": "缓存超时",
        "Cache Timeout%s (seconds)%s": "%s缓存超时(秒)%s",
        "Call to %s failed. DELETE returned status:": "调用%s失败。删除返回状态:",
        "Call to %s failed. GET status:": "调用%s失败。状态:",
        "Call to %s failed. POST returned status:": "调用%s失败。后返回状态:",
        "Call to %s failed. POST status:": "调用%s失败。后状态:",
        "Call to %s failed. Return status: %d": "调用%s失败。返回状态:%d",
        "Call to get project failed. GET status:": "调用项目失败。状态:",
        "Call to {{ path }} failed. {{ action }} returned status: {{ status }}.": "调用{{path}}失败。{{action}}返回状态:{{status}}。",
        "Cancel": "取消",
        "Cancel Job": "取消工作",
        "Cancel Not Allowed": "取消不允许",
        "Cancel sync process": "取消同步过程",
        "Cancel the SCM update": "取消SCM更新",
        "Cancel the {{resourceType}}": "取消了{{resourceType}}",
        "Canceled. Click for details": "取消了。点击详情",
        "Cannot search running job": "无法搜索正在运行的作业",
        "Capacity": "能力",
        "Change %s under \"Configure {{BRAND_NAME}}\" to change this location.": "在\"Configure {{BRAND_NAME}}\"下更改%s以更改此位置。",
        "Changes": "变化",
        "Channel": "通道",
        "Check": "检查",
        "Choose a %s": "选择一个%s",
        "Choose a job type": "选择工作类型",
        "Choose a verbosity": "选择一个冗长",
        "Choose an answer type": "选择一个答案类型",
        "Choose an answer type or format you want as the prompt for the user. Refer to the Ansible Tower Documentation for more additional information about each option.": "选择您想要的答案类型或格式作为用户的提示。有关每个选项的更多信息，请参阅Ansible Tower文档。",
        "Choose an inventory file": "选择库存文件",
        "Choose file": "选择文件",
        "Choose your license file, agree to the End User License Agreement, and click submit.": "选择您的许可文件，同意最终用户许可协议，然后单击submit。",
        "Clean": "清理",
        "Clear": "清除",
        "Click for details": "点击详情",
        "Click here to open the workflow visualizer.": "单击此处打开工作流可视化器。",
        "Click on a row to select it, and click Finished when done. Click the %s button to create a new inventory.": "单击一行来选择它，然后单击done。单击%s按钮创建一个新的库存。",
        "Click on a row to select it, and click Finished when done. Click the %s button to create a new team.": "单击一行来选择它，然后单击done。单击%s按钮创建一个新团队。",
        "Click on a row to select it, and click Finished when done. Use the %s button to create a new job template.": "单击一行来选择它，然后单击done。使用%s按钮创建一个新的作业模板。",
        "Click on the regions field to see a list of regions for your cloud provider. You can select multiple regions, or choose": "单击区域字段查看云提供商的区域列表。您可以选择多个区域，或者选择",
        "Click the": "单击",
        "Click to edit schedule.": "点击编辑日程。",
        "Client ID": "客户机ID",
        "Client Identifier": "客户机标识符",
        "Client Secret": "客户机密钥",
        "Close": "关闭",
        "Cloud source not configured.": "没有配置云资源。",
        "Cloud source not configured. Click": "没有配置云资源。点击",
        "CloudForms URL": "云盘 URL",
        "Collapse Output": "错误输出",
        "Completed Jobs": "完成的工作",
        "Configure Notifications": "配置通知",
        "Confirm Password": "确认密码",
        "Confirm Reset": "确认重置",
        "Confirm factory reset": "确认工厂重置",
        "Confirm the removal of the": "确认移除",
        "Contact your System Administrator to grant you the appropriate permissions to add and edit Users and Teams.": "请与系统管理员联系，授予您添加和编辑用户和团队的适当权限。",
        "Contains 0 hosts.": "包含0主机。",
        "Control the level of output ansible will produce as the playbook executes.": "控制当playbook执行时，ansible将产生的输出。",
        "Control the level of output ansible will produce for inventory source update jobs.": "控制库存源更新作业的产量水平。",
        "Copied to clipboard.": "复制到剪贴板。",
        "Copy": "复制",
        "Copy Inventory": "复制清单",
        "Copy credential": "复制证书",
        "Copy full revision to clipboard.": "将全部修订复制到剪贴板。",
        "Copy inventory script": "复制目录脚本",
        "Copy notification": "本通知",
        "Copy project": "复制项目",
        "Copy template": "复制模板",
        "Copy {{resourceType}}": "复制{{resourceType}}",
        "Copyright © 2018 Red Hat, Inc. <br>\n                          Visit <a href=\"http://www.ansible.com/\" target=\"_blank\">Ansible.com</a> for more information.<br>": "红帽子公司版权所有\n                          更多信息请访问<a href=\"http://www.ansible.com/\" target=\"_blank\">Ansible.com</a> .<br>",
        "Copyright © 2018 Red Hat, Inc.": "红帽子公司版权所有",
        "Create New": "创建新的",
        "Create a new Application": "创建一个新应用程序",
        "Create a new Instance Group": "创建一个新的实例组",
        "Create a new Smart Inventory from search results.<br /><br />Note: changing the organization of the Smart Inventory could change the hosts included in the Smart Inventory.": "从搜索结果中创建一个新的智能目录。<br /><br />注:改变智能库存的组织可以改变包含在智能库存中的主机。",
        "Create a new credential": "创建一个新的凭据",
        "Create a new credential type": "创建一个新的凭据类型",
        "Create a new custom inventory": "创建一个新的自定义目录",
        "Create a new group": "创建一个新组",
        "Create a new host": "创建一个新主机",
        "Create a new inventory": "创建一个新的目录",
        "Create a new notification template": "创建一个新的通知模板",
        "Create a new organization": "创建一个新的组织",
        "Create a new project": "创建一个新项目",
        "Create a new source": "创建一个新源",
        "Create a new team": "创建一个新团队",
        "Create a new template": "创建一个新模板",
        "Create a new user": "创建一个新用户",
        "Credential": "凭证",
        "Credential Type": "凭证类型",
        "Credential Types": "凭证类型",
        "Credentials": "凭证",
        "Credentials that require passwords on launch are not permitted for template schedules and workflow nodes.  The following credentials must be removed or replaced to proceed:": "模板调度和工作流节点不允许启动时需要密码的凭据。必须删除或更换下列全权证书才能继续:",
        "Critical": "至关重要的",
        "Current Image:": "当前图像:",
        "Custom Inventory Script": "自定义库存脚本",
        "Custom Script": "自定义脚本",
        "DASHBOARD": "仪表盘",
        "DELETE": "删除",
        "DELETE SURVEY": "删除调查",
        "DELETED": "删除",
        "DESCRIPTION": "描述",
        "DETAILS": "细节",
        "DISASSOCIATE": "电离",
        "DYNAMIC HOSTS": "动态主机",
        "Dashboard": "仪表盘",
        "Date format": "日期格式",
        "Default": "默认的",
        "Delete": "删除",
        "Delete Group": "删除组",
        "Delete Question": "删除问题",
        "Delete Source": "删除源",
        "Delete credential": "删除凭证",
        "Delete credential type": "删除凭证类型",
        "Delete group": "删除组",
        "Delete groups": "删除组",
        "Delete groups and hosts": "删除组和主机",
        "Delete host": "删除主机",
        "Delete hosts": "删除主机",
        "Delete inventory": "删除目录",
        "Delete inventory script": "删除目录脚本",
        "Delete notification": "删除通知",
        "Delete on Update": "删除在更新",
        "Delete or promote the group's children?": "删除或提升组的孩子?",
        "Delete schedule": "删除计划",
        "Delete source": "删除源",
        "Delete team": "删除团队",
        "Delete template": "删除模板",
        "Delete the local repository in its entirety prior to performing an update.": "在执行更新之前，删除本地存储库的全部内容。",
        "Delete the project": "删除项目",
        "Delete the schedule": "删除计划",
        "Delete the {{resourceType}}": "删除{{resourceType}}",
        "Delete user": "删除用户",
        "Delete {{ group }} and {{ host }}": "删除{{group}}和{{host}}",
        "Deleting group": "删除组",
        "Deleting this {{ resourceType }} will make the following resources unavailable.": "删除这个{{resourceType}}将使以下资源不可用。",
        "Depending on the size of the repository this may significantly increase the amount of time required to complete an update.": "根据存储库的大小，这可能会显著增加完成更新所需的时间。",
        "Describe Instances documentation": "描述实例文档",
        "Description": "描述",
        "Destination Channels": "目的地渠道",
        "Destination Channels or Users": "目标频道或用户",
        "Destination SMS Number": "目的地短信数量",
        "Details": "细节",
        "Diff Mode": "比对模式",
        "Disable SSL Verification": "禁用SSL验证",
        "Disable survey": "禁用调查",
        "Disassociate Group From Group": "从组中分离组",
        "Disassociate Host": "电离主机",
        "Disassociate Host From Group": "从组中分离主机",
        "Disassociate group": "分离组",
        "Disassociate host": "电离主机",
        "Disable Survey": "禁用调查",
        "Discard changes": "丢弃的变化",
        "Dissassociate permission from team": "解除团队的权限",
        "Dissassociate permission from user": "从用户取消关联权限",
        "Domain Name": "域名",
        "Download Output": "下载输出",
        "Drag and drop your custom inventory script file here or create one in the field to import your custom inventory. Refer to the Ansible Tower documentation for example syntax.": "在这里拖放自定义库存脚本文件，或者在字段中创建一个自定义库存脚本文件。参考Ansible Tower文档，例如语法。",
        "Drag to reorder question": "拖动此形状可重新排序问题",
        "Drop question here to reorder": "请在这里提问以便重新订购",
        "EDGE CONFLICT": "边界冲突",
        "EDIT APPLICATION": "编辑应用程序",
        "EDIT CONFIGURATION": "编辑配置",
        "EDIT CREDENTIAL": "编辑凭据",
        "EDIT INSTANCE GROUP": "编辑实例组",
        "EDIT SCHEDULE": "编辑日程",
        "EDIT SCHEDULED JOB": "编辑计划工作",
        "EDIT SURVEY PROMPT": "编辑调查提示",
        "EDIT TEMPLATE": "编辑模板",
        "ENCRYPTED": "加密",
        "EXAMPLES": "例子",
        "EXAMPLES:": "例子:",
        "EXECUTE COMMAND": "执行命令",
        "EXPAND": "扩大",
        "EXPIRATION": "过期",
        "EXPIRES": "到期",
        "EXTRA VARIABLES": "额外的变量",
        "Each time a job runs using this inventory, refresh the inventory from the selected source before executing job tasks.": "每次使用此清单运行作业时，请在执行作业任务之前从所选源刷新清单。",
        "Each time a job runs using this project, update the revision of the project prior to starting the job.": "每次使用此项目运行作业时，请在启动作业之前更新该项目的修订。",
        "Edit": "编辑",
        "Edit Question": "编辑的问题",
        "Edit Survey": "编辑调查",
        "Edit credential type": "编辑凭证类型",
        "Edit credential": "编辑凭据",
        "Edit group": "编辑小组",
        "Edit host": "编辑主机",
        "Edit inventory": "编辑库存",
        "Edit inventory script": "脚本编辑库存",
        "Edit notification": "编辑通知",
        "Edit schedule": "编辑日程",
        "Edit source": "编辑源",
        "Edit team": "编辑团队",
        "Edit template": "编辑模板",
        "Edit the project": "编辑项目",
        "Edit the schedule": "编辑日程",
        "Edit the user": "编辑用户",
        "Edit the workflow job template": "编辑工作流作业模板",
        "Edit user": "编辑用户",
        "Either you do not have access or the SCM update process completed. Click the": "您没有访问权限，或者SCM更新过程已经完成。单击",
        "Either you do not have access or the SCM update process completed. Click the %sRefresh%s button to view the latest status.": "您没有访问权限，或者SCM更新过程已经完成。单击%s刷新%s按钮查看最新状态。",
        "Elapsed": "运行",
        "Email": "电子邮件",
        "Enable Concurrent Jobs": "使并行工作",
        "Enable External Logging": "启用外部日志记录",
        "Enable Privilege Escalation": "使特权升级",
        "Enable survey": "使调查",
        "Enables creation of a provisioning callback URL. Using the URL a host can contact {{BRAND_NAME}} and request a configuration update using this job template.": "启用设置回调URL的创建。使用URL，主机可以联系{{BRAND_NAME}}，并使用此作业模板请求配置更新。",
        "Encrypted credentials are not supported.": "不支持加密凭证。",
        "End": "结束",
        "End Date": "结束日期",
        "End Time": "结束时间",
        "End User License Agreement": "最终用户许可协议",
        "Enter inventory variables using either JSON or YAML syntax. Use the radio button to toggle between the two.": "使用JSON或YAML语法输入库存变量。使用单选按钮在两者之间切换。",
        "Enter inventory variables using either JSON or YAML syntax. Use the radio button to toggle between the two. Refer to the Ansible Tower documentation for example syntax.": "使用JSON或YAML语法输入库存变量。使用单选按钮在两者之间切换。参考Ansible Tower文档，例如语法。",
        "Enter one HipChat channel per line. The pound symbol (#) is not required.": "每行输入一个HipChat频道。磅符号(#)不是必需的。",
        "Enter one IRC channel or username per line. The pound symbol (#) for channels, and the at (@) symbol for users, are not required.": "每行输入一个IRC通道或用户名。通道不需要磅符号(#)，用户不需要at(@)符号。",
        "Enter one Slack channel per line. The pound symbol (#) is not required.": "每行输入一个松弛通道。磅符号(#)不是必需的。",
        "Enter one email address per line to create a recipient list for this type of notification.": "每行输入一个电子邮件地址，为这类通知创建一个收件人列表。",
        "Enter one phone number per line to specify where to route SMS messages.": "每行输入一个电话号码，以指定在何处路由SMS消息。",
        "Enter the URL for the virtual machine which %scorresponds to your CloudForms instance. %sFor example, %s": "输入响应您的CloudForms实例的虚拟机的URL。%sFor示例中,%s",
        "Enter the URL which corresponds to your %sRed Hat Satellite 6 server. %sFor example, %s": "输入与您的%sRed Hat卫星6服务器相对应的URL。%sFor示例中,%s",
        "Enter the hostname or IP address which corresponds to your VMware vCenter.": "输入与VMware vCenter对应的主机名或IP地址。",
        "Enter the number associated with the \"Messaging Service\" in Twilio in the format +18005550199.": "以+18005550199的格式在Twilio中输入与\"消息服务\"相关联的数字。",
        "Enter variables using either JSON or YAML syntax. Use the radio button to toggle between the two.": "使用JSON或YAML语法输入变量。使用单选按钮在两者之间切换。",
        "Environment Variables": "环境变量",
        "Error": "错误",
        "Error Details": "错误的细节",
        "Error!": "错误!",
        "Event": "事件",
        "Event summary not available": "事件摘要不可用",
        "Every": "每一个",
        "Example URLs for GIT SCM include:": "GIT SCM的示例url包括:",
        "Example URLs for Mercurial SCM include:": "Mercurial SCM的示例url包括:",
        "Example URLs for Subversion SCM include:": "Subversion SCM的示例url包括:",
        "Example: ansible_facts.ansible_distribution:\"RedHat\"": "例如:ansible_facts.ansible_distribution:\"RedHat\"",
        "Existing Group": "现有的组",
        "Existing Host": "现有的主机",
        "Expand Output": "扩大产量",
        "Expires On": "在到期",
        "Explanation": "解释",
        "Extra Variables": "额外的变量",
        "FACTS": "事实",
        "FAILED": "失败的",
        "FIELDS": "字段",
        "FIELDS:": "字段:",
        "FINISHED": "完成了",
        "Facts": "事实",
        "Failed": "失败的",
        "Failed Hosts": "失败的主机",
        "Failed to add new user. POST returned status:": "添加新用户失败。后返回状态:",
        "Failed to create new Credential. POST status:": "未能创建新凭据。后状态:",
        "Failed to create new project. POST returned status:": "创建新项目失败。后返回状态:",
        "Failed to retrieve job template extra variables.": "未能检索作业模板额外变量。",
        "Failed to retrieve project: %s. GET status:": "检索项目失败:%s。状态:",
        "Failed to retrieve user: %s. GET status:": "检索用户:%s失败。状态:",
        "Failed to save settings. Returned status:": "保存设置失败。返回的状态:",
        "Failed to save toggle settings. Returned status:": "未能保存切换设置。返回的状态:",
        "Failed to update Credential. PUT status:": "未能更新凭据。把状态:",
        "Failed to update project: %s. PUT status:": "更新项目失败:%s。把状态:",
        "Failed to update search results.": "未能更新搜索结果。",
        "Failed updating job %s with variables. POST returned: %d": "使用变量更新作业%s失败。后返回:%d",
        "Failure": "失败",
        "Final Run": "最后运行",
        "Finished": "完成了",
        "First Name": "第一个名字",
        "First Run": "第一次运行",
        "Float": "浮动",
        "For additional information on advanced search syntax please see the Ansible Tower": "有关高级搜索语法的更多信息，请参见Ansible Tower",
        "For example, %s": "例如,%s",
        "For hosts that are part of an external inventory, this flag cannot be changed. It will be set by the inventory sync process.": "对于属于外部目录的主机，不能更改此标志。它将由库存同步过程设置。",
        "For job templates, select run to execute the playbook. Select check to only check playbook syntax, test environment setup, and report problems without executing the playbook.": "对于作业模板，选择run来执行playbook。选择check只检查playbook语法、测试环境设置和报告问题，而不执行playbook。",
        "Forks": "叉",
        "Frequency Details": "频率的细节",
        "Fri": "星期五",
        "GO TO <a ui-sref=\"notifications.add\" translate=\"\">NOTIFICATIONS</a> TO": "转到<a ui-sref=\"notifications.add\" translate=\"\">通知</a>",
        "GROUPS": "组",
        "Get latest SCM revision": "获取最新的SCM修订",
        "Getting Started with Credential Types": "开始学习凭据类型",
        "GitHub": "GitHub",
        "GitHub Org": "GitHub组织",
        "GitHub Team": "GitHub的团队",
        "Google OAuth2": "谷歌OAuth2",
        "Grant Permission": "授予许可",
        "Gray": "灰色的",
        "Green": "绿色",
        "Group Variables": "组变量",
        "Groups": "组",
        "HIDE": "隐藏",
        "HINT: Drag and drop an SSH private key file on the field below.": "提示:在下面的字段上拖放SSH私钥文件。",
        "HOSTS": "主机",
        "HTTP Headers": "HTTP头信息",
        "Hide Activity Stream": "隐藏活动流",
        "High": "高",
        "Host": "主机",
        "Host (Authentication URL)": "主机(身份验证URL)",
        "Host Config Key": "主机配置关键",
        "Host Enabled": "主机启用",
        "Host Name": "主机名",
        "Host Variables": "主机变量",
        "Host is available": "主机是可用的",
        "Host is available. Click to toggle.": "主机是可用的。点击切换。",
        "Host is not available": "主机不可用",
        "Host is not available. Click to toggle.": "主机不可用。点击切换。",
        "Host status information for this job is unavailable.": "此作业的主机状态信息不可用。",
        "Hosts": "主机",
        "Hosts Available": "主机可用",
        "Hosts Remaining": "主机剩余",
        "Hosts Used": "主机使用",
        "Hosts are imported to": "将主机导入到",
        "I agree to the End User License Agreement": "我同意最终用户许可协议",
        "ID": "ID",
        "INFO": "信息",
        "INITIATED BY": "由",
        "INSIGHTS": "的见解",
        "INSTANCE GROUPS": "实例组",
        "INSTANCES": "实例",
        "INVENTORIES": "库存",
        "INVENTORY": "库存",
        "INVENTORY SCRIPT": "库存的脚本",
        "INVENTORY SCRIPTS": "库存的脚本",
        "IRC Nick": "IRC尼克",
        "IRC Server Address": "IRC服务器地址",
        "IRC Server Password": "IRC服务器密码",
        "IRC Server Port": "IRC服务器端口",
        "ISSUE: {{report.rule.description}}": "问题:{{report.rule.description}}",
        "ITEMS": "项目",
        "Icon URL": "图标URL",
        "Idle Session": "空闲会话",
        "If blank, all groups above are created except": "如果为空，则创建上面的所有组，除了",
        "If checked, all variables for child groups and hosts will be removed and replaced by those found on the external source.": "如果勾选此项，子组和主机的所有变量都将被删除，并由外部源上的变量替换。",
        "If checked, any hosts and groups that were previously present on the external source but are now removed will be removed from the Tower inventory. Hosts and groups that were not managed by the inventory source will be promoted to the next manually created group or if there is no manually created group to promote them into, they will be left in the \"all\" default group for the inventory.": "如果勾选此项，以前在外部源上存在但现在已删除的任何主机和组将从塔库存中删除。库存源没有管理的主机和组将被提升到下一个手动创建的组中，或者如果没有手动创建的组来提升它们，它们将被留在库存的\"all\"默认组中。",
        "If enabled, run this playbook as an administrator.": "如果启用，则以管理员身份运行此playbook。",
        "If enabled, show the changes made by Ansible tasks, where supported. This is equivalent to Ansible&#x2019;s --diff mode.": "如果启用，则显示Ansible任务所做的更改(在受支持的地方)。这相当于Ansible的-diff模式。",
        "If enabled, show the changes made by Ansible tasks, where supported. This is equivalent to Ansible&#x2019s --diff mode.": "如果启用，则显示Ansible任务所做的更改(在受支持的地方)。这相当于ansible&# x2019s——diff模式。",
        "If enabled, simultaneous runs of this job template will be allowed.": "如果启用，则允许同时运行此作业模板。",
        "If enabled, simultaneous runs of this workflow job template will be allowed.": "如果启用，则允许同时运行此工作流作业模板。",
        "If enabled, use cached facts if available and store discovered facts in the cache.": "如果启用，则在可用时使用缓存的事实，并将发现的事实存储在缓存中。",
        "If no organization is given, the credential can only be used by the user that creates the credential.  Organization admins and system administrators can assign an organization so that roles for the credential can be assigned to users and teams in that organization.": "如果没有给定组织，则凭据只能由创建凭据的用户使用。组织管理员和系统管理员可以分配一个组织，以便可以将凭据的角色分配给该组织中的用户和团队。",
        "If you are ready to upgrade, please contact us by clicking the button below": "如果您准备好升级，请点击下面的按钮与我们联系",
        "Image ID:": "映像ID:",
        "Indicates if a host is available and should be included in running jobs.": "指示主机是否可用，并且应包含在正在运行的作业中。",
        "Initiated by": "由",
        "Injector Configuration": "喷油器配置",
        "Input Configuration": "输入配置",
        "Insights": "见解",
        "Insights Credential": "见解凭据",
        "Instance Filters": "实例的过滤器",
        "Instance Group": "实例组",
        "Instance Group parameter is missing.": "缺少实例组参数。",
        "Instance Groups": "实例组",
        "Instance Groups Help": "实例组织帮助",
        "Instance ID": "实例ID",
        "Instance ID:": "实例ID:",
        "Instance Type:": "实例类型:",
        "Instances": "实例",
        "Integer": "整数",
        "Invalid License": "无效的授权",
        "Invalid file format. Please upload valid JSON.": "无效的文件格式。请上传有效的JSON。",
        "Invalid input for this type.": "此类型的输入无效。",
        "Invalid search filter provided.": "提供了无效的搜索过滤器。",
        "Invalid username and/or password.  Please try again.": "无效的用户名和/或密码。请再试一次。",
        "Inventories": "库存",
        "Inventories with sources cannot be copied": "不能复制带有源的库存",
        "Inventory": "库存",
        "Inventory File": "库存文件",
        "Inventory Scripts": "库存的脚本",
        "Inventory Sources": "库存资源",
        "Inventory Sync": "库存同步",
        "Inventory Sync Failures": "库存同步失败",
        "Inventory Variables": "库存变量",
        "Inventory contains 0 hosts.": "库存包含0个主机。",
        "Isolated": "孤立的",
        "JOB ID": "工作ID",
        "JOB IS STILL RUNNING": "作业仍在运行",
        "JOB STATUS": "作业状态",
        "JOB TEMPLATE": "工作模板",
        "JOB TEMPLATES": "工作模板",
        "JOBS": "工作",
        "JSON": "JSON",
        "JSON:": "JSON:",
        "Job": "工作",
        "Job Tags": "工作的标签",
        "Job Template": "工作模板",
        "Job Templates": "工作模板",
        "Job Type": "工作类型",
        "Job {{status}}. Click for details.": "{{地位}}。点击详情。",
        "Jobs": "工作",
        "KEY": "关键",
        "Key": "关键",
        "Key Name:": "关键的名字:",
        "Kind": "种类",
        "LAST MODIFIED": "最后修改",
        "LAST USED": "最后使用",
        "LAUNCH": "发射",
        "LAUNCH JOB": "启动工作",
        "LDAP": "LDAP",
        "LDAP 1 (Optional)": "LDAP 1(可选)",
        "LDAP 2 (Optional)": "LDAP 2(可选)",
        "LDAP 3 (Optional)": "LDAP 3(可选)",
        "LDAP 4 (Optional)": "LDAP 4(可选)",
        "LDAP 5 (Optional)": "LDAP 5(可选)",
        "LDAP Server": "LDAP服务器",
        "LICENSE": "许可证",
        "Labels": "标签",
        "Last Modified": "最后修改",
        "Last Name": "姓",
        "Last Ran": "最后一次跑",
        "Last Sync": "最后一次同步",
        "Last Updated": "最后一次更新",
        "Launch": "发射",
        "Launch Management Job": "启动管理工作",
        "Launched By": "发起的",
        "Launching this job requires the passwords listed below. Enter and confirm each password before continuing.": "启动此作业需要下面列出的密码。输入并确认每个密码，然后继续。",
        "Leaving this field blank will result in the creation of a Personal Access Token which is not linked to an Application.": "将此字段留空将导致创建不链接到应用程序的个人访问令牌。",
        "Legacy state configuration for  does not exist": "不存在遗留状态配置",
        "License": "许可证",
        "License Error": "许可错误",
        "License File": "许可文件",
        "License Key": "许可证密钥",
        "License Management": "许可证管理",
        "License Type": "许可类型",
        "Limit": "限制",
        "Limit to hosts having a tag:": "限制主机有标签:",
        "Limit to hosts using either key pair:": "限制主机使用任何一对密钥:",
        "Limit to hosts where the Name tag begins with": "限制到名称标记开始的主机",
        "Limited to first 10": "仅限于前10名",
        "Live events: attempting to connect to the  server.": "活动:试图连接到服务器。",
        "Live events: connected. Pages containing job status information will automatically update in real-time.": "生活事件:连接。包含工作状态信息的页面将自动实时更新。",
        "Live events: error connecting to the  server.": "活动事件:连接到服务器的错误。",
        "Loading...": "加载……",
        "Local Time Zone": "本地时区",
        "Log aggregator test failed. <br> Detail:": "日志聚合器测试失败。< br >细节:",
        "Log aggregator test successful.": "日志聚合器测试成功。",
        "Logged in as": "登录,",
        "Logging": "日志记录",
        "Logout": "注销",
        "Low": "低",
        "MANAGEMENT JOBS": "管理工作",
        "MANUAL": "手册",
        "MODULE": "模块",
        "MY VIEW": "我的视图",
        "Machine": "机",
        "Machine Credential": "机证书",
        "Management Jobs": "管理工作",
        "Manual projects do not require an SCM update": "手动项目不需要SCM更新",
        "Max 512 characters per label.": "每个标签最多512个字符。",
        "Maximum per-user sessions reached. Please sign in.": "达到每个用户的最大会话数。请登录。",
        "Medium": "媒介",
        "Misc. System": "混杂。系统",
        "Missing Job Templates found in the <span class='Workflow-warningLink' ng-click='openWorkflowMaker()'>Workflow Editor</span>": "在<span class='Workflow-warninglink' ng-click='openWorkflowMaker()'>工作流编辑器</span>中发现缺少作业模板",
        "Module": "模块",
        "Module Args": "模块参数",
        "Mon": "我的",
        "Most recent job failed. Click to view jobs.": "最近的工作失败了。单击查看作业。",
        "Most recent job successful. Click to view jobs.": "最近的工作很成功。单击查看作业。",
        "Multiple Choice (multiple select)": "多项选择(多项选择)",
        "Multiple Choice (single select)": "多项选择(单项选择)",
        "Multiple Choice Options": "选择题的选项",
        "My Jobs": "我的工作",
        "My View": "我的视图",
        "NEW APPLICATION": "新的应用程序",
        "NEW CREDENTIAL": "新的证书",
        "NEW CREDENTIAL TYPE": "新的凭证类型",
        "NEW CUSTOM INVENTORY": "新的自定义库存",
        "NEW INVENTORY": "新的库存",
        "NEW JOB TEMPLATE": "新工作模板",
        "NEW NOTIFICATION TEMPLATE": "新的通知模板",
        "NEW ORGANIZATION": "新组织",
        "NEW PROJECT": "新项目",
        "NEW SMART INVENTORY": "新智能库存",
        "NEW TEAM": "新团队",
        "NEW USER": "新用户",
        "NEW WORKFLOW JOB TEMPLATE": "新的工作流程模板",
        "NEXT": "下一个",
        "NO HOSTS HAVE BEEN CREATED": "没有创建任何主机",
        "NO OPTIONS AVAILABLE": "没有选择",
        "NOTICE": "请注意",
        "NOTIFICATION TEMPLATE": "通知模板",
        "NOTIFICATION TEMPLATES": "通知模板",
        "NOTIFICATIONS": "通知",
        "Name": "的名字",
        "Network": "网络",
        "New Group": "新组",
        "New Host": "新的主机",
        "New user successfully created!": "新用户创建成功!",
        "Next Run": "下一个运行",
        "No Credentials Have Been Created": "没有创建凭据",
        "No Credentials Matching This Type Have Been Created": "没有创建与此类型匹配的凭据",
        "No JSON data returned by the module": "模块没有返回JSON数据",
        "No Projects Have Been Created": "没有创建任何项目",
        "No Remediation Playbook Available": "没有补救的playbook可用",
        "No SCM Configuration": "任何配置管理配置",
        "No SCM updates have run for this project": "这个项目没有运行SCM更新",
        "No Teams exist": "不存在团队",
        "No Updates Available": "没有可用的更新",
        "No Users exist": "不存在用户",
        "No credentials selected": "没有证书选择",
        "No data is available. There are no issues to report.": "没有数据可用。没有问题要报告。",
        "No file selected.": "没有选择文件。",
        "No hosts with failures. Click for details.": "没有失败的主机。点击详情。",
        "No inventory selected": "选择没有库存",
        "No inventory sync failures. Click for details.": "没有库存同步失败。点击详情。",
        "No job data": "没有工作数据",
        "No job data available.": "没有可用的工作数据。",
        "No job failures": "没有工作的失败",
        "No job templates were recently used.": "最近没有使用作业模板。",
        "No jobs were recently run.": "最近没有工作岗位。",
        "No permissions have been granted": "没有授予任何权限",
        "No recent job data available for this host.": "此主机没有最近的作业数据可用。",
        "No recent job data available for this inventory.": "此清单没有最近的工作数据可用。",
        "No recent notifications.": "没有最近的通知。",
        "No records matched your search.": "没有记录匹配您的搜索。",
        "No result found": "没有找到结果",
        "No schedules exist": "不存在任何时间表",
        "None selected": "没有选择",
        "Normal User": "普通用户",
        "Not Finished": "没有完成",
        "Not Started": "没有开始",
        "Not configured for SCM": "没有为SCM配置",
        "Not configured for inventory sync.": "没有为库存同步配置。",
        "Note that only hosts directly in this group can be disassociated.  Hosts in sub-groups must be disassociated directly from the sub-group level that they belong.": "注意，只有直接位于该组中的主机可以被分离。子组中的主机必须与它们所属的子组级别直接分离。",
        "Notification Color": "通知颜色",
        "Notification Failed.": "通知失败了。",
        "Notification Label": "通知标签",
        "Notification Templates": "通知模板",
        "Notifications": "通知",
        "Notify Channel": "通知通道",
        "OFF": "从",
        "OK": "好吧",
        "ON": "在",
        "OPTIONS": "选项",
        "ORG": "ORG",
        "ORGANIZATIONS": "组织",
        "Occurrences": "出现",
        "On Fail": "在失败",
        "On Failure": "在失败",
        "On Success": "成功",
        "Only Group By": "只有集团",
        "OpenStack domains define administrative boundaries. It is only needed for Keystone v3 authentication URLs. Common scenarios include:": "OpenStack域定义管理边界。它只需要Keystone v3认证url。常见的场景包括:",
        "Optional labels that describe this job template, such as'dev' or'test'. Labels can be used to group and filter job templates and completed jobs.": "描述此作业模板的可选标签，如\"dev\"或\"test\"。标签可用于对作业模板和已完成的作业进行分组和筛选。",
        "Options": "选项",
        "Organization": "组织",
        "Organizations": "组织",
        "Other Prompts": "其他提示",
        "Others (Cloud Providers)": "其他(云提供商)",
        "Override variables found in azure_rm.ini and used by the inventory update script. For a detailed description of these variables": "覆盖在azure_rm.ini中找到的、库存更新脚本使用的变量。有关这些变量的详细描述",
        "Override variables found in cloudforms.ini and used by the inventory update script. For an example variable configuration\n                <a href=\\\"https://github.com/ansible/ansible/blob/devel/contrib/inventory/cloudforms.ini\\\" target=\\\"_blank\\\">\n                view cloudforms.ini in the Ansible github repo.</a> Enter inventory variables using either JSON or YAML syntax. Use the radio button to toggle between the two. Refer to the Ansible Tower documentation for example syntax.": "覆盖cloudforms.ini中找到的、库存更新脚本使用的变量。例如变量配置\n                < a href=\\\"https://github.com/ansible/ansible/blob/devel/contrib/inventory/cloudforms.ini\\\" target=\\\"_blank\\\">\n                在Ansible github repo中查看cloudforms.ini。</a>使用JSON或YAML语法输入库存变量。使用单选按钮在两者之间切换。参考Ansible Tower文档，例如语法。",
        "Override variables found in ec2.ini and used by the inventory update script. For a detailed description of these variables": "覆盖ec2.ini中找到的、库存更新脚本使用的变量。有关这些变量的详细描述",
        "Override variables found in foreman.ini and used by the inventory update script. For an example variable configuration\n                <a href=\\\"https://github.com/ansible/ansible/blob/devel/contrib/inventory/foreman.ini\\\" target=\\\"_blank\\\">\n                view foreman.ini in the Ansible github repo.</a> Enter inventory variables using either JSON or YAML syntax. Use the radio button to toggle between the two. Refer to the Ansible Tower documentation for example syntax.": "覆盖在foreman.ini中找到并由inventory更新脚本使用的变量。例如变量配置\n                < a href=\\\"https://github.com/ansible/ansible/blob/devel/contrib/inventory/foreman.ini\\\" target=\\\"_blank\\\" >\n                查看Ansible github repo中的foreman.ini。</a>使用JSON或YAML语法输入库存变量。使用单选按钮在两者之间切换。参考Ansible Tower文档，例如语法。",
        "Override variables found in openstack.yml and used by the inventory update script. For an example variable configuration\n                <a href=\\\"https://github.com/ansible/ansible/blob/devel/contrib/inventory/openstack.yml\\\" target=\\\"_blank\\\">\n                view openstack.yml in the Ansible github repo.</a> Enter inventory variables using either JSON or YAML syntax. Use the radio button to toggle between the two. Refer to the Ansible Tower documentation for example syntax.": "覆盖openstack中的变量。yml和库存更新脚本使用。例如变量配置\n                < a href=\\\"https://github.com/ansible/ansible/blob/devel/contrib/inventory/openstack.yml\\\" target=\\\"_blank\\\" >\n                openstack的看法。yml在Ansible github repo。</a>使用JSON或YAML语法输入库存变量。使用单选按钮在两者之间切换。参考Ansible Tower文档，例如语法。",
        "Override variables found in vmware.ini and used by the inventory update script. For a detailed description of these variables": "覆盖在vmware.ini中找到并由库存更新脚本使用的变量。有关这些变量的详细描述",
        "Overwrite": "覆盖",
        "Overwrite Variables": "覆盖变量",
        "Overwrite Vars": "覆盖var",
        "Owners": "主人",
        "PASSWORD": "密码",
        "PERMISSIONS": "权限",
        "PLAY": "玩",
        "PLAYBOOK": "playbook",
        "PLEASE ADD A SURVEY PROMPT.": "请添加一个调查提示。",
        "PLEASE ADD ITEMS TO THIS LIST": "请将项目添加到这个列表中",
        "PREVIEW": "预览",
        "PROJECT": "项目",
        "PROJECTS": "项目",
        "PROMPT": "提示",
        "Page": "页面",
        "Pagerduty subdomain": "Pagerduty子域名",
        "Pass extra command line variables to the playbook. Provide key/value pairs using either YAML or JSON. Refer to the Ansible Tower documentation for example syntax.": "将额外的命令行变量传递给playbook。使用YAML或JSON提供键/值对。参考Ansible Tower文档，例如语法。",
        "Pass extra command line variables to the playbook. This is the -e or --extra-vars command line parameter for ansible-playbook. Provide key/value pairs using either YAML or JSON. Refer to the Ansible Tower documentation for example syntax.": "将额外的命令行变量传递给playbook。这是ansibl -playbook的-e或——extra-vars命令行参数。使用YAML或JSON提供键/值对。参考Ansible Tower文档，例如语法。",
        "Pass extra command line variables. This is the %s or %s command line parameter for %s. Provide key/value pairs using either YAML or JSON.": "传递额外的命令行变量。这是%s的%s或%s命令行参数。使用YAML或JSON提供键/值对。",
        "Password": "密码",
        "Password (API Key)": "密码(API键)",
        "Past 24 Hours": "过去24小时",
        "Past Month": "上个月",
        "Past Week": "过去的一周",
        "Paste the contents of the PEM file associated with the service account email.": "粘贴与服务帐户电子邮件关联的PEM文件的内容。",
        "Paste the contents of the SSH private key file.": "粘贴SSH私钥文件的内容。",
        "Paste the contents of the SSH private key file.%s or click to close%s": "粘贴SSH私钥文件的内容。%s或单击以关闭%s",
        "Pending Delete": "待删除",
        "Period": "周期",
        "Permission Error": "允许误差",
        "Permissions": "权限",
        "Personal Access Token": "个人访问令牌",
        "Playbook": "playbook",
        "Playbook Directory": "playbook目录",
        "Playbook Run": "playbook运行",
        "Plays": "戏剧",
        "Please add items to this list.": "请将项目添加到这个列表中。",
        "Please add user to an Organization.": "请将用户添加到组织中。",
        "Please assign roles to the selected resources": "请将角色分配给所选资源",
        "Please assign roles to the selected users/teams": "请将角色分配给所选的用户/团队",
        "Please check the server and make sure the directory exists and file permissions are set correctly.": "请检查服务器，并确保目录存在和文件权限设置正确。",
        "Please click the button below to visit Ansible's website to get a Tower license key.": "请点击下面的按钮访问安布尔的网站，以获得塔台许可证密钥。",
        "Please click the icon to edit the host filter.": "请单击此图标编辑主机过滤器。",
        "Please click the start button to build your workflow.": "请单击\"开始\"按钮来构建您的工作流。",
        "Please enter a URL that begins with ssh, http or https.  The URL may not contain the'@' character.": "请输入以ssh、http或https开头的URL。URL可能不包含'@'字符。",
        "Please enter a number greater than %d and less than %d.": "请输入大于%d和小于%d的数字。",
        "Please enter a number greater than %d.": "请输入一个大于%d的数字。",
        "Please enter a number.": "请输入一个数字。",
        "Please enter a password.": "请输入密码。",
        "Please enter a username.": "请输入用户名。",
        "Please enter a valid email address.": "请输入一个有效的电子邮件地址。",
        "Please enter a value.": "请输入一个值。",
        "Please enter an answer between": "请在两者之间输入一个答案",
        "Please enter an answer that is a decimal number.": "请输入一个小数。",
        "Please enter an answer that is a valid integer.": "请输入一个有效整数的答案。",
        "Please enter an answer.": "请输入答案。",
        "Please enter at least one search term to create a new Smart Inventory.": "请输入至少一个搜索词，以创建一个新的智能库存。",
        "Please hover over a template for additional options.": "请将鼠标悬停在其他选项的模板上。",
        "Please input a number greater than 1.": "请输入一个大于1的数字。",
        "Please provide a valid date.": "请提供有效日期。",
        "Please provide a value between 1 and 999.": "请提供1到999之间的值。",
        "Please save before adding a survey to this job template.": "请在将问卷添加到此工作模板之前保存。",
        "Please save before adding a survey to this workflow.": "请在将调查添加到此工作流之前保存。",
        "Please save before adding notifications.": "请在添加通知前保存。",
        "Please save before adding users.": "请在添加用户之前保存。",
        "Please save before assigning permissions.": "请在分配权限之前保存。",
        "Please save before assigning to organizations.": "请在分配到组织之前保存。",
        "Please save before assigning to teams.": "请在分配团队前保存。",
        "Please save before creating groups.": "请在创建组之前保存。",
        "Please save before creating hosts.": "创建主机前请保存。",
        "Please save before defining groups.": "请在定义组之前保存。",
        "Please save before defining hosts.": "请在定义主机之前保存。",
        "Please save before defining inventory sources.": "请在定义库存源之前保存。",
        "Please save before defining the workflow graph.": "请在定义工作流图之前保存。",
        "Please save before viewing Insights.": "请保存后再查看真知灼见。",
        "Please save before viewing facts.": "请在查看事实之前保存。",
        "Please save before viewing hosts.": "请在查看主机前保存。",
        "Please select Users / Teams from the lists below.": "请从以下列表中选择用户/团队。",
        "Please select Users from the list below.": "请从下面的列表中选择用户。",
        "Please select a number between": "请从中选择一个数字",
        "Please select a number.": "请选择一个数字。",
        "Please select a value": "请选择一个值",
        "Please select a value.": "请选择一个值。",
        "Please select an Inventory or check the Prompt on launch option.": "请选择库存或检查启动选项的提示符。",
        "Please select an organization before editing the host filter.": "请在编辑主机筛选器之前选择一个组织。",
        "Please select at least one value.": "请至少选择一个值。",
        "Please select one or more days.": "请选择一天或多天。",
        "Please select resources from the lists below.": "请从下面的列表中选择参考资料。",
        "Populate the hosts for this inventory by using a search filter.": "使用搜索筛选器填充此清单的主机。",
        "Port": "港口",
        "Preview": "预览",
        "Private Key": "私钥",
        "Private Key Passphrase": "私钥密码",
        "Privilege Escalation": "特权升级",
        "Privilege Escalation Password": "特权升级密码",
        "Privilege Escalation Username": "特权升级用户名",
        "Project": "项目",
        "Project (Tenant Name)": "项目(租户名称)",
        "Project Base Path": "项目基本路径",
        "Project Name": "项目名称",
        "Project Path": "项目路径",
        "Project Sync": "项目同步",
        "Project Sync Failures": "项目同步失败",
        "Project lookup failed. GET returned:": "项目查找失败。返回:",
        "Projects": "项目",
        "Promote group": "促进集团",
        "Promote groups": "促进组织",
        "Promote groups and hosts": "推广团体及主持人",
        "Promote host": "促进宿主",
        "Promote hosts": "促进宿主",
        "Promote {{ group }} and {{ host }}": "提升{{group}}和{{host}}",
        "Prompt": "提示",
        "Prompt on launch": "提示在发射",
        "Provide a comma-separated list of filter expressions.": "提供以逗号分隔的筛选器表达式列表。",
        "Provide a comma-separated list of filter expressions. Hosts are imported when all of the filters match. Refer to Ansible Tower documentation for more detail.": "提供以逗号分隔的筛选器表达式列表。当所有过滤器匹配时，将导入主机。更多细节请参考Ansible Tower文档。",
        "Provide a host name, ip address, or ip address:port. Examples include:": "提供主机名、ip地址或ip地址:port。例子包括:",
        "Provide a host pattern to further constrain the list of hosts that will be managed or affected by the playbook. Multiple patterns are allowed. Refer to Ansible documentation for more information and examples on patterns.": "提供一个主机模式来进一步约束将被playbook管理或影响的主机列表。允许多种模式。有关模式的更多信息和示例，请参考Ansible文档。",
        "Provide account information using Google Compute Engine JSON credentials file.": "使用谷歌计算引擎JSON凭证文件提供帐户信息。",
        "Provide environment variables to pass to the custom inventory script.": "提供传递给自定义库存脚本的环境变量。",
        "Provide the named URL encoded name or id of the remote Tower inventory to be imported.": "提供要导入的远程塔目录的已命名URL编码的名称或id。",
        "Provisioning Callback URL": "配置回调URL",
        "Purple": "紫色的",
        "RADIUS": "半径",
        "RAM": "内存",
        "READ ONLY": "只读",
        "RECENT JOB RUNS": "最近工作运行",
        "RECENTLY RUN JOBS": "最近运行工作",
        "RECENTLY USED JOB TEMPLATES": "最近使用的作业模板",
        "RECENTLY USED TEMPLATES": "最近使用的模板",
        "REFRESH": "刷新",
        "REFRESH TOKEN": "刷新令牌",
        "RELATED FIELDS:": "相关的领域:",
        "REMOVE": "删除",
        "REPLACE": "取代",
        "RESULTS": "结果",
        "REVERT": "回复",
        "RSA Private Key": "RSA私钥",
        "RUN": "运行",
        "RUN COMMAND": "运行命令",
        "RUN COMMANDS": "运行命令",
        "Random": "随机",
        "Read": "读",
        "Read only view of extra variables added to the workflow.": "只读添加到工作流的额外变量的视图。",
        "Read-only view of extra variables added to the job template.": "添加到作业模板的额外变量的只读视图。",
        "Recent Notifications": "最近的通知",
        "Recipient List": "收件人列表",
        "Red": "红色的",
        "Refer to the Ansible Tower documentation for further syntax and examples.": "有关更多语法和示例，请参阅Ansible Tower文档。",
        "Refresh": "刷新",
        "Refresh the page": "刷新页面",
        "Region:": "地区:",
        "Regions": "地区",
        "Related Groups": "相关的组织",
        "Relaunch On": "重新上",
        "Relaunch using host parameters": "使用主机参数重新启动",
        "Relaunch using the same parameters": "使用相同的参数重新启动",
        "Remediate Inventory": "调整库存",
        "Remove": "删除",
        "Remove any local modifications prior to performing an update.": "在执行更新之前删除任何本地修改。",
        "Repeat frequency": "重复频率",
        "Request License": "请求许可",
        "Required": "要求",
        "Reset": "重置",
        "Resources": "资源",
        "Resources are missing from this template.": "此模板缺少资源。",
        "Return": "返回",
        "Returned status:": "返回的状态:",
        "Revert": "回复",
        "Revert all to default": "还原为默认值",
        "Revision": "修订",
        "Revision #": "修改#",
        "Role": "角色",
        "Running Jobs": "运行作业",
        "SAML": "SAML",
        "SAVE": "保存",
        "SCHEDULED JOBS": "安排工作",
        "SCHEDULES": "日程安排",
        "SCM Branch": "供应链管理部门",
        "SCM Branch/Tag/Commit": "SCM分支/标记/提交",
        "SCM Branch/Tag/Revision": "SCM分支/标记/修订",
        "SCM Clean": "SCM清洁",
        "SCM Delete": "SCM删除",
        "SCM Private Key": "SCM私钥",
        "SCM Type": "SCM类型",
        "SCM URL": "SCM URL",
        "SCM Update": "供应链管理更新",
        "SCM Update Cancel": "SCM更新取消",
        "SCM Update Options": "SCM更新选项",
        "SCM update currently running": "目前正在运行的SCM更新",
        "SCOPE": "范围",
        "SEARCH": "搜索",
        "SELECT": "选择",
        "SELECT A CREDENTIAL TYPE": "选择凭据类型",
        "SELECT AN APPLICATION": "选择一个应用程序",
        "SELECT AN ORGANIZATION": "选择一个组织",
        "SELECT GROUPS": "选择组",
        "SELECT HOSTS": "选择主机",
        "SELECT INSTANCE": "选择实例",
        "SELECTED": "选择",
        "SELECTED:": "选择:",
        "SETTING CATEGORY": "设置类别",
        "SETTING NAME": "设置名称",
        "SHOW": "显示",
        "SIGN IN": "登录",
        "SIGN IN WITH": "登录与",
        "SMART INVENTORY": "智能库存",
        "SOURCES": "来源",
        "SSH Key": "SSH密钥",
        "SSH Password": "SSH密码",
        "SSH key description": "SSH密钥的描述",
        "SSL Connection": "SSL连接",
        "START": "开始",
        "STATUS": "状态",
        "STS Token": "STS令牌",
        "SUCCESSFUL": "成功的",
        "SURVEY": "调查",
        "SYNC ALL": "同步所有",
        "SYSTEM TRACKING": "系统跟踪",
        "Sat": "坐",
        "Satellite 6 URL": "卫星6 URL",
        "Save": "保存",
        "Save Complete": "保存完整的",
        "Save changes": "保存更改",
        "Save successful!": "保存成功!",
        "Schedule Description": "计划描述",
        "Schedule Management Job": "进度管理工作",
        "Schedule inventory syncs": "安排库存同步",
        "Schedule is active.": "时间表是活跃。",
        "Schedule is active. Click to stop.": "时间表是活跃。单击停止。",
        "Schedule is stopped.": "计划停止。",
        "Schedule is stopped. Click to activate.": "计划停止。点击它就能激活。",
        "Schedules": "日程安排",
        "Search": "搜索",
        "Secret Key": "秘密密钥",
        "Security Group:": "安全组:",
        "Security Token Service (STS) is a web service that enables you to request temporary, limited-privilege credentials for AWS Identity and Access Management (IAM) users.": "安全令牌服务(STS)是一种web服务，允许您为AWS标识和访问管理(IAM)用户请求临时的、有限权限的凭据。",
        "Select": "选择",
        "Select Instance Groups": "选择实例组",
        "Select a credential": "选择一个证书",
        "Select a role": "选择一个角色",
        "Select a scope": "选择一个范围",
        "Select an inventory source by clicking the check box beside it. The inventory source can be a single group or a selection of multiple groups.": "单击旁边的复选框选择库存源。库存源可以是单个组，也可以是多个组的选择。",
        "Select an inventory source by clicking the check box beside it. The inventory source can be a single group or host, a selection of multiple hosts, or a selection of multiple groups.": "单击旁边的复选框选择库存源。库存源可以是单个组或主机、多个主机的选择或多个组的选择。",
        "Select an inventory source by clicking the check box beside it. The inventory source can be a single host or a selection of multiple hosts.": "单击旁边的复选框选择库存源。库存源可以是单个主机，也可以是多个主机的选择。",
        "Select commands": "选择命令",
        "Select credentials that allow Tower to access the nodes this job will be ran against. You can only select one credential of each type. For machine credentials (SSH), checking  \"Prompt on launch\" without selecting credentials will require you to select a machine credential at run time. If you select credentials and check \"Prompt on launch\", the selected credential(s) become the defaults that can be updated at run time.": "选择允许Tower访问将运行此作业的节点的凭据。每种类型只能选择一个凭据。对于机器凭证(SSH)，在不选择凭证的情况下检查\"启动时提示符\"将要求您在运行时选择一个机器凭证。如果您选择凭据并检查\"启动时提示符\"，则所选凭据将成为可在运行时更新的缺省值。",
        "Select from the list of directories found in the Project Base Path. Together the base path and the playbook directory provide the full path used to locate playbooks.": "从项目基本路径中找到的目录列表中选择。基本路径和playbook目录一起提供了用于定位playbook的完整路径。",
        "Select group types": "选择组类型",
        "Select roles": "选择角色",
        "Select the Instance Groups for this Inventory to run on.": "选择要在此清单上运行的实例组。",
        "Select the Instance Groups for this Inventory to run on. Refer to the Ansible Tower documentation for more detail.": "选择要在此清单上运行的实例组。有关详细信息，请参阅Ansible Tower文档。",
        "Select the Instance Groups for this Job Template to run on.": "选择要在其上运行的作业模板的实例组。",
        "Select the Instance Groups for this Organization to run on.": "选择要在其上运行的实例组。",
        "Select the custom Python virtual environment for this job template to run on.": "选择要在此作业模板上运行的自定义Python虚拟环境。",
        "Select the custom Python virtual environment for this organization to run on.": "选择要在其上运行的自定义Python虚拟环境。",
        "Select the custom Python virtual environment for this project to run on.": "选择要在此项目上运行的自定义Python虚拟环境。",
        "Select the inventory containing the hosts you want this job to manage.": "选择包含此作业要管理的主机的目录。",
        "Select the inventory file to be synced by this source. You can select from the dropdown or enter a file within the input.": "选择要由此源同步的库存文件。您可以从下拉菜单中进行选择，或者在输入中输入一个文件。",
        "Select the playbook to be executed by this job.": "选择要由该作业执行的playbook。",
        "Select the project containing the playbook you want this job to execute.": "选择包含要执行此作业的playbook的项目。",
        "Select types": "选择类型",
        "Select which groups to create automatically.": "选择要自动创建的组。",
        "Sender Email": "发送者的电子邮件",
        "Service Account Email Address": "服务帐户电邮地址",
        "Service Account JSON File": "服务帐户JSON文件",
        "Settings": "设置",
        "Show": "显示",
        "Show Changes": "显示的变化",
        "Show Less": "显示更少",
        "Show More": "显示更多",
        "Sign in with %s": "使用%s登录",
        "Sign in with %s Organizations": "与%s组织签约",
        "Sign in with %s Teams": "与%s团队签约",
        "Skip Tags": "跳过标签",
        "Skip tags are useful when you have a large playbook, and you want to skip specific parts of a play or task. Use commas to separate multiple tags. Refer to Ansible Tower documentation for details on the usage of tags.": "当您有一个大型playbook，并且您想要跳过playbook或任务的特定部分时，跳过标记是非常有用的。使用逗号分隔多个标记。有关标签使用的详细信息，请参阅Ansible Tower文档。",
        "Smart Host Filter": "智能主机过滤器",
        "Smart Inventory": "智能库存",
        "Solvable With Playbook": "解决与playbook",
        "Source": "源",
        "Source Control": "源控制",
        "Source Credential": "源凭据",
        "Source Details": "源细节",
        "Source Phone Number": "源的电话号码",
        "Source Regions": "源地区",
        "Source Variables": "源变量",
        "Source Vars": "源var",
        "Sources": "来源",
        "Specify HTTP Headers in JSON format. Refer to the Ansible Tower documentation for example syntax.": "以JSON格式指定HTTP头。参考Ansible Tower文档，例如语法。",
        "Specify a method for %s operations. This is equivalent to specifying the %s parameter, where %s could be %s": "指定%s操作的方法。这相当于指定%s参数，其中%s可以是%s",
        "Specify a notification color. Acceptable colors are hex color code (example: #3af or #789abc) .": "指定通知颜色。可接受的颜色是十六进制颜色代码(例如#3af或#789abc)。",
        "Specify a notification color. Acceptable colors are: yellow, green, red purple, gray or random.": "指定通知颜色。可接受的颜色有:黄色、绿色、红色、紫色、灰色或任意颜色。",
        "Specify a scope for the token's access": "指定令牌访问的范围",
        "Specify which groups to create automatically. Group names will be created similar to the options selected. If blank, all groups above are created. Refer to Ansible Tower documentation for more detail.": "指定要自动创建哪些组。将创建与所选选项类似的组名。如果为空，则创建上面的所有组。更多细节请参考Ansible Tower文档。",
        "Standard Error": "标准错误",
        "Standard Out": "标准输出",
        "Start Date": "开始日期",
        "Start Time": "开始时间",
        "Start a job using this template": "使用此模板启动作业",
        "Start sync process": "开始同步过程",
        "Started": "开始",
        "Status": "状态",
        "Sub Category": "子类别",
        "Submit": "提交",
        "Subscription": "订阅",
        "Subscription ID": "订阅ID",
        "Subscription ID is an Azure construct, which is mapped to a username.": "订阅ID是一个Azure构造，它映射到一个用户名。",
        "Success": "成功",
        "Successful": "成功的",
        "Sun": "太阳",
        "Survey": "调查",
        "Surveys allow users to be prompted at job launch with a series of questions related to the job. This allows for variables to be defined that affect the playbook run at time of launch.": "调查允许用户在工作启动时被提示一系列与工作相关的问题。这允许定义在启动时影响playbook运行的变量。",
        "Sync all inventory sources": "同步所有库存资源",
        "Sync canceled. Click to view log.": "取消同步。单击查看日志。",
        "Sync completed. Click to view log.": "同步完成。单击查看日志。",
        "Sync failed. Click to view log.": "同步失败。单击查看日志。",
        "Sync not performed. Click": "不进行同步。点击",
        "Sync pending.": "等待同步。",
        "Sync running": "同步运行",
        "Sync running. Click to view log.": "同步运行。单击查看日志。",
        "System": "系统",
        "System Administrator": "系统管理员",
        "System Auditor": "系统审计",
        "System auditors have read-only permissions in this section.": "本节中，系统审计员具有只读权限。",
        "TACACS+": "TACACS +",
        "TASK": "任务",
        "TEAMS": "团队",
        "TEMPLATES": "模板",
        "THERE ARE CURRENTLY NO INSTANCE GROUPS DEFINED": "目前还没有定义实例组",
        "TIME": "时间",
        "TOKEN": "令牌",
        "TOKEN INFORMATION": "令牌信息",
        "TOKENS": "令牌",
        "TOTAL TEMPLATES": "总模板",
        "Tag None:": "标签没有:",
        "Tags are useful when you have a large playbook, and you want to run a specific part of a play or task. Use commas to separate multiple tags. Refer to Ansible Tower documentation for details on the usage of tags.": "当您有一个大型playbook，并且希望运行playbook或任务的特定部分时，标记是有用的。使用逗号分隔多个标记。有关标签使用的详细信息，请参阅Ansible Tower文档。",
        "Tags:": "标签:",
        "Target URL": "目标URL",
        "Tasks": "任务",
        "Team Roles": "团队角色",
        "Teams": "团队",
        "Template": "模板",
        "Template parameter is missing.": "缺少模板参数。",
        "Templates": "模板",
        "Tenant ID": "承租者ID",
        "Test": "测试",
        "Test notification": "测试的通知",
        "Text": "文本",
        "Textarea": "文本区域",
        "That value was not found.  Please enter or select a valid value.": "这个值没有找到。请输入或选择一个有效值。",
        "That value was not found. Please enter or select a valid value.": "这个值没有找到。请输入或选择一个有效值。",
        "The Insights Credential for {{inventory.name}} was not found.": "没有找到{{inventory.name}}的Insights凭据。",
        "The Project ID is the GCE assigned identification. It is constructed as two words followed by a three digit number.  Such as:": "项目ID是GCE分配的标识。它由两个单词和一个三位数组成。如:",
        "The Project selected has a status of": "所选项目的状态为",
        "The SCM update process is running.": "SCM更新过程正在运行。",
        "The day must be between 1 and 31.": "时间必须在1点到31点之间。",
        "The email address assigned to the Google Compute Engine %sservice account.": "分配给谷歌计算引擎%sservice帐户的电子邮件地址。",
        "The host status bar will update when the job is complete.": "当作业完成时，主机状态栏将更新。",
        "The host to authenticate with.": "要进行身份验证的主机。",
        "The host value": "主机值",
        "The inventory will be in a pending status until the final delete is processed.": "在最终删除操作完成之前，库存将处于挂起状态。",
        "The number of parallel or simultaneous processes to use while executing the playbook. Inputting no value will use the default value from the %sansible configuration file%s.": "执行playbook时使用的并行或同步进程的数量。输入no值将使用%sansible配置文件%s中的默认值。",
        "The number of parallel or simultaneous processes to use while executing the playbook. Value defaults to 0. Refer to the Ansible documentation for details about the configuration file.": "执行playbook时使用的并行或同步进程的数量。值默认为0。有关配置文件的详细信息，请参阅Ansible文档。",
        "The project value": "这个项目的价值",
        "The scheduler options are invalid, incomplete, or a date is in the past.": "调度程序选项无效、不完整或日期已在过去。",
        "The selected project has a status of": "所选项目的状态为",
        "The selected project is not configured for SCM. To configure for SCM, edit the project and provide SCM settings and then run an update.": "所选项目没有为SCM配置。要为SCM配置，请编辑项目并提供SCM设置，然后运行更新。",
        "The selected project is not configured for SCM. To configure for SCM, edit the project and provide SCM settings, and then run an update.": "所选项目没有为SCM配置。要为SCM配置，请编辑项目并提供SCM设置，然后运行更新。",
        "The suggested format for variable names is lowercase and underscore-separated (for example, foo_bar, user_id, host_name, etc.). Variable names with spaces are not allowed.": "变量名的建议格式是小写和以底数分隔的(例如，foo_bar、user_id、host_name等)。不允许使用带空格的变量名。",
        "The time must be in HH24:MM:SS format.": "时间必须是HH24:MM:SS格式。",
        "The {{ resourceType }} is currently being used by other resources.": "{{resourceType}}目前正在被其他资源使用。",
        "There are no events to display at this time": "此时没有要显示的事件",
        "There are no running jobs.": "没有正在运行的作业。",
        "There is no SCM update information available for this project. An update has not yet been  completed.  If you have not already done so, start an update for this project.": "此项目没有可用的SCM更新信息。更新尚未完成。如果您还没有这样做，请启动此项目的更新。",
        "There is no SCM update information available for this project. An update has not yet been completed. If you have not already done so, start an update for this project.": "此项目没有可用的SCM更新信息。更新尚未完成。如果您还没有这样做，请启动此项目的更新。",
        "There was an error deleting inventory source groups. Returned status:": "删除库存源组时出错。返回的状态:",
        "There was an error deleting inventory source hosts. Returned status:": "删除库存源主机时出错。返回的状态:",
        "There was an error deleting inventory source. Returned status:": "删除库存源时出错。返回的状态:",
        "There was an error getting config values:": "获取配置值时出错:",
        "There was an error resetting value. Returned status:": "有一个错误重置值。返回的状态:",
        "There was an error resetting values. Returned status:": "重置值出错。返回的状态:",
        "There was an error testing the log aggregator. Returned status:": "测试日志聚合器时出错。返回的状态:",
        "These are the modules that {{BRAND_NAME}} supports running commands against.": "{{BRAND_NAME}}支持对这些模块运行命令。",
        "This Job Template has a credential that requires a password.  Credentials requiring passwords on launch are not permitted on workflow nodes.": "此作业模板具有需要密码的凭据。工作流节点上不允许在启动时需要密码的凭据。",
        "This Job Template has a default credential that requires a password before launch.  Adding or editing schedules is prohibited while this credential is selected.  To add or edit a schedule, credentials that require a password must be removed from the Job Template.": "此作业模板具有默认凭据，在启动之前需要密码。在选择此凭据时，禁止添加或编辑调度。要添加或编辑调度，必须从作业模板中删除需要密码的凭据。",
        "This Job Template is missing a default inventory or project. This must be addressed in the Job Template form before this node can be saved.": "此作业模板缺少默认目录或项目。在保存此节点之前，必须在作业模板表单中解决此问题。",
        "This credential type is currently being used by one or more credentials.  Credentials that use this credential type must be deleted before the credential type can be deleted.": "此凭据类型目前由一个或多个凭据使用。在删除凭据类型之前，必须删除使用此凭据类型的凭据。",
        "This group contains": "这组包含",
        "This is not a valid number.": "这不是一个有效的数字。",
        "This is the tenant name.  This value is usually the same  as the username.": "这是租户名。这个值通常与用户名相同。",
        "This job template has a default {{typeLabel}} credential which must be included or replaced before proceeding.": "此作业模板具有默认的{{typeLabel}}凭据，在继续之前必须包含或替换该凭据。",
        "This list is populated by inventories added from the": "此列表由从",
        "This list is populated by notification templates added from the %sNotifications%s section": "此列表由从%sNotifications%s节添加的通知模板填充",
        "This list is populated by projects added from the": "列表中添加的项目填充此列表",
        "This list is populated by teams added from the": "列表中添加的团队填充此列表",
        "This machine has not checked in with Insights in {{last_check_in}} hours": "这台机器在{{last_check_in}} hours中没有使用Insights签入",
        "This setting has been set manually in a settings file and is now disabled.": "此设置已在设置文件中手动设置，现在已禁用。",
        "This user is not a member of any teams": "该用户不是任何团队的成员",
        "This value does not match the password you entered previously.  Please confirm that password.": "此值与您先前输入的密码不匹配。请确认密码。",
        "This will reset all configuration values to their factory defaults. Are you sure you want to proceed?": "这将重置所有配置值为它们的工厂默认值。您确定要继续吗?",
        "Thu": "星期四",
        "Time": "时间",
        "Time Remaining": "剩余时间",
        "Time in seconds to consider a project to be current. During job runs and callbacks the task system will evaluate the timestamp of the latest project update. If it is older than Cache Timeout, it is not considered current, and a new project update will be performed.": "考虑当前项目的时间(以秒为单位)。在作业运行和回调期间，任务系统将评估最新项目更新的时间戳。如果它比缓存超时时间长，则不认为它是当前的，并将执行新的项目更新。",
        "Time in seconds to consider an inventory sync to be current. During job runs and callbacks the task system will evaluate the timestamp of the latest sync. If it is older than Cache Timeout, it is not considered current, and a new inventory sync will be performed.": "考虑当前库存同步的时间(以秒为单位)。在作业运行和回调期间，任务系统将评估最新同步的时间戳。如果它比缓存超时时间长，则不认为它是当前的，并将执行新的库存同步。",
        "To learn more about the IAM STS Token, refer to the %sAmazon documentation%s.": "要了解关于IAM STS令牌的更多信息，请参考%sAmazon文档%s。",
        "Toggle the display of plaintext.": "切换纯文本的显示。",
        "Token": "令牌",
        "Tokens": "令牌",
        "Total Issues": "总问题",
        "Total Jobs": "总工作",
        "Traceback": "回溯",
        "Tue": "星期二",
        "Type": "类型",
        "Type Details": "类型的细节",
        "URL popover text": "URL弹出窗口文本",
        "USERNAME": "用户名",
        "USERS": "用户",
        "Unable to Submit": "无法提交",
        "Unable to copy template.": "无法复制模板。",
        "Unable to delete instance group.": "无法删除实例组。",
        "Unable to delete template.": "无法删除模板。",
        "Unable to determine template type.": "无法确定模板类型。",
        "Unable to determine this template's type while copying.": "复制时无法确定此模板的类型。",
        "Unable to determine this template's type while deleting.": "删除时无法确定此模板的类型。",
        "Unable to determine this template's type while editing.": "无法在编辑时确定此模板的类型。",
        "Unable to determine this template's type while launching.": "启动时无法确定此模板的类型。",
        "Unable to determine this template's type while scheduling.": "无法在调度时确定此模板的类型。",
        "Unable to edit template.": "无法编辑模板。",
        "Unable to get resource:": "无法获得资源:",
        "Unable to launch template.": "无法启动模板。",
        "Unable to schedule job.": "无法安排工作。",
        "Unavailable": "不可用",
        "Unavailable to run jobs.": "无法运行作业。",
        "Unexpected Error": "意想不到的错误",
        "Unexpected server error. View the console for more information": "意想不到的服务器错误。查看控制台以获得更多信息",
        "Unsupported display model type": "不支持的显示模型类型",
        "Unsupported input type": "不支持的输入类型",
        "Update Not Found": "更新未找到",
        "Update Options": "更新选项",
        "Update Revision on Launch": "推出时的最新修订",
        "Update canceled. Click for details": "更新取消。点击详情",
        "Update failed. Click for details": "更新失败。点击详情",
        "Update in Progress": "更新的进展",
        "Update missing. Click for details": "更新失踪。点击详情",
        "Update on Launch": "更新在发射",
        "Update on Project Change": "项目变更的更新",
        "Update on Project Update": "项目更新的更新",
        "Update queued. Click for details": "更新队列。点击详情",
        "Update running. Click for details": "更新运行。点击详情",
        "Update succeeded. Click for details": "更新成功了。点击详情",
        "Upgrade": "升级",
        "Use Default Environment": "使用默认的环境",
        "Use Fact Cache": "使用事实缓存",
        "Use SSL": "使用SSL",
        "Use TLS": "使用TLS",
        "Used Capacity": "使用能力",
        "Used to check out and synchronize playbook repositories with a remote source control management system such as Git, Subversion (svn), or Mercurial (hg). These credentials are used by Projects.": "用于与远程源代码控制管理系统(如Git、Subversion (svn)或Mercurial (hg))签出和同步playbook存储库。这些凭证用于项目。",
        "User": "用户",
        "User Interface": "用户界面",
        "User Type": "用户类型",
        "Username": "用户名",
        "Usernames, passwords, and access keys for authenticating to the specified cloud or infrastructure provider. These are used for smart inventory sources and for cloud provisioning and deployment in playbook runs.": "用户名、密码和用于向指定云或基础设施提供者进行身份验证的访问密钥。这些用于智能库存资源以及playbook运行中的云供应和部署。",
        "Users": "用户",
        "Using a credential that requires a password on launch is prohibited when creating a Job Template schedule": "在创建作业模板调度时，禁止使用启动时需要密码的凭据",
        "VARIABLES": "变量",
        "VIEW ALL": "查看所有",
        "VIEW LESS": "视图不",
        "VIEW MORE": "查看更多",
        "VIEW PER PAGE": "视图/页",
        "VPC ID:": "VPC ID:",
        "Valid License": "有效的许可证",
        "Variables": "变量",
        "Vault": "库",
        "Vault ID": "库ID",
        "Vault Password": "库的密码",
        "Verbosity": "冗长",
        "Version": "版本",
        "View": "视图",
        "View Activity Stream": "查看活动流",
        "View Documentation": "查看文档",
        "View Insights Data": "洞察数据视图",
        "View JSON examples at": "查看JSON示例",
        "View JSON examples at %s": "在%s处查看JSON示例",
        "View Less": "视图不",
        "View More": "查看更多",
        "View Project checkout results": "查看项目检验结果",
        "View Survey": "看法的调查",
        "View YAML examples at": "查看YAML示例",
        "View YAML examples at %s": "在%s处查看YAML示例",
        "View credential": "查看证书",
        "View credential type": "查看凭证类型",
        "View event details": "查看事件详细信息",
        "View group": "视图组",
        "View host": "查看主机",
        "View inventory": "查看库存",
        "View inventory script": "查看库存脚本",
        "View notification": "查看通知",
        "View schedule": "查看日程安排",
        "View source": "查看源代码",
        "View team": "查看团队",
        "View template": "视图模板",
        "View the": "查看",
        "View the Credential": "查看证书",
        "View the Inventory": "查看库存",
        "View the Job Template": "查看作业模板",
        "View the Project": "查看项目",
        "View the Schedule": "查看日程安排",
        "View the User": "查看用户",
        "View the project": "查看项目",
        "View the schedule": "查看日程安排",
        "View the source Workflow Job": "查看源工作流作业",
        "View user": "查看用户",
        "Views": "视图",
        "WORKFLOW": "工作流",
        "WORKFLOW VISUALIZER": "工作流程的可视化工具",
        "Warning": "警告",
        "Warning: Unsaved Changes": "警告:未保存的更改",
        "Wed": "结婚",
        "Welcome to Ansible Tower! Please complete the steps below to acquire a license.": "欢迎来到安布尔塔!请完成以下步骤获得许可证。",
        "Welcome to Ansible {{BRAND_NAME}}! &nbsp;Please sign in.": "欢迎来到Ansible {{BRAND_NAME}}!请登录。",
        "When not checked, a merge will be performed, combining local variables with those found on the external source.": "未选中时，将执行合并，将本地变量与外部源上找到的变量组合在一起。",
        "When not checked, local child hosts and groups not found on the external source will remain untouched by the inventory update process.": "未选中时，外部源上未找到的本地子主机和组将不受库存更新过程的影响。",
        "Workflow Job": "工作流的工作",
        "Workflow Job Template Nodes": "工作流工作模板节点",
        "Workflow Template": "工作流模板",
        "Workflow Templates": "工作流模板",
        "Workflow Visualizer": "工作流程的可视化工具",
        "Write": "写",
        "YAML": "YAML",
        "YAML:": "YAML:",
        "YES": "是的",
        "Yellow": "黄色的",
        "You can create a job template <a href=\"#/templates/add_job_template\">here</a>.": "您可以在这里创建一个作业模板<a href=\"#/templates/add_job_template\"> </a>。",
        "You do not have access to all resources used by this workflow. Resources that you don't have access to will not be copied and will result in an incomplete workflow.": "您不能访问此工作流使用的所有资源。您无法访问的资源将不会被复制，并将导致不完整的工作流。",
        "You do not have access to view this property": "您无权查看此属性",
        "You do not have permission to add a project.": "您没有添加项目的权限。",
        "You do not have permission to add a user.": "您没有添加用户的权限。",
        "You do not have permission to manage this user": "您没有管理此用户的权限",
        "You do not have permission to perform this action.": "您没有执行此操作的权限。",
        "You do not have sufficient permissions to edit the host filter.": "您没有编辑主机筛选器的足够权限。",
        "You have unsaved changes. Would you like to proceed <strong>without</strong> saving?": "您有未保存的更改。您是否希望在不保存</strong>的情况下继续执行<strong> ?",
        "You must run a successful update before you can select a playbook. You will not be able to save this Job Template without a valid playbook.": "在选择playbook之前，必须运行成功的更新。如果没有有效的playbook，您将无法保存此作业模板。",
        "Your request to cancel the update was submitted to the task manager.": "您取消更新的请求已提交给任务管理器。",
        "Your session timed out due to inactivity. Please sign in.": "由于不活动，您的会话超时。请登录。",
        "and": "和",
        "button to view the latest status.": "按钮以查看最新状态。",
        "by": "通过",
        "characters long.": "字符长。",
        "documentation": "文档",
        "failed": "失败的",
        "for a complete list of supported filters.": "获取受支持的筛选器的完整列表。",
        "from the": "从",
        "group": "集团",
        "groups": "组",
        "groups and": "组织和",
        "host": "主机",
        "hosts": "主机",
        "hosts with failures. Click for details.": "主机与失败。点击详情。",
        "missing": "失踪",
        "name": "的名字",
        "never updated": "没有更新",
        "of": "的",
        "of the filters match.": "匹配的过滤器。",
        "on": "在",
        "on day": "天",
        "on days": "在天",
        "on the": "在",
        "organization": "组织",
        "playbook": "playbook",
        "section": "部分",
        "set in helpers/credentials": "在助手/凭证",
        "sources with sync failures. Click for details": "同步失败的源。点击详情",
        "test": "测试",
        "to": "来",
        "to include all regions. Only Hosts associated with the selected regions will be updated.": "包括所有区域。只有与所选区域关联的主机才会被更新。",
        "to start it now.": "现在就开始。",
        "to update.": "更新。",
        "v2 URLs%s - leave blank": "v2 URLs %s - 留空",
        "v3 default%s - set to'default'": "v3 默认%s - 设置为 '默认'",
        "v3 multi-domain%s - your domain name": "v3 多域名%s - 您的域名",
        "view azure_rm.ini in the Ansible github repo.": "在Ansible github repo中查看azure_rm.ini。",
        "view ec2.ini in the Ansible github repo.": "查看ec2.ini在Ansible github repo。",
        "view vmware_inventory.ini in the Ansible github repo.": "在Ansible github repo中查看vmware_inventory.ini。",
        "when": "当",
        "will create group names similar to the following examples based on the options selected:": "将基于选择的选项创建类似于下面示例的组名:",
        "with failed jobs.": "与失败的工作。",
        "{{ appName }} Token": "{{appName}}令牌",
        "{{ header }} {{ body }}": "{{header}} {{body}}",
        "{{ resource }} successfully created": "成功创建{{resource}}",
        "{{ str1 }}</p><p>{{ str2 }}</p>": "{{str1}}</p><p>{{str2}}</p>",
        "{{:: vm.strings.get('prompt.JOB_TYPE') }}": "{{::vm.strings.get (prompt.JOB_TYPE)}}",
        "{{::state._hint}}": "{{::state._hint}}",
        "{{pageSize}}": "{{页大小}}"
    }
}